今年有冇收到十蚊利是？

冇

收到幾多利是
我零

冇數過

請食飯

我好窮…

未拆

冇利是

過咗12點我老母幫我折晒啲利是 ,有收到一封10蚊

10 蚊我會記低佢個名 有機會就害鳩佢

知唔知邊個俾

四封

唔撚係掛
邊個俾

唉 D三唔識七嘅遠房親戚

親戚都夠薑俾十蚊

年年都有

有，仲要唔止幾封添
無辦法，公司大同事又多
個個同事都怕蝕，全部封十蚊

又一力證好多香港人都好吝嗇

到你要比時，你可能都咁

十蚊都唔俾

我係近既親戚比wo

見到20蚊 當堂屌左一聲

利是係拎個意頭啫 比多你咪開心d, 比少咪算鳩數囉大方d la